YYLam終於表態！

屌你老母，成個星期先表態

無人想知 bye

清算罪人！